[無知一問] 唔係離岸戶口黎計，點解citibank 會安全過其他香港大行

香港citibank 都係within 香港金融體系，都係受香港法律規管
就安全性而言，香港citibank 有咩方面勝過其他香港銀行？
求指教

push

無，自我感覺良好啫
不過citi 八達通信用卡回贈好撚多

冇架
純粹唔想用中資
中國平保做左匯控最大股東後
就由Hsbc轉左Citi

有朱千雪好似安全d

In America we trust

咁大家點睇東亞

都相知，主要用東亞出糧同埋做定期，駛唔駛驚呀？

主席李國寶
副主席李國章
講都廢事講

垃圾東亞 e banking ,用到想打人

東亞銀行（023）公佈，截至去年底止全年業績，股東應佔溢利65.09億元，按年跌30%，如撇除2017年出售資產項目，去年核心利潤增長3.35%。末期息派0.32元，另派100周年特別息0.35元，合共0.67元，連同中期息0.51元，全年股息累派1.18元，較2017年的1.28元低8%。

信用卡有優惠可以申請
存款戶口就不了

User unfriendly

西亞7成loan借左返大陸，你存入等同借錢比大陸，仲要同支那成為命運共同體，西亞依家自己都人心惶惶，太多壞帳我講嗰d上網全部有得查

走啦
叫你走呀
快撚啲走呀
快撚啲走資呀

驚俾人凍結戶口的話， 香港本地註冊嘅， 間間結果都係一樣。

大六唔敢蝦侵侵！